ＲＴＨＫ影到隻鬼隔離果個係「女村長」呀

屌你老母！女村長又起現場指指點點

條女真癲ｇａ，你班友又聽佢老點，ＣＬＳ柒出國際啦

屌你老母無人識女村長？？？？

條女癲過畫家，超級左膠

頭先圍住隻鬼，同女村長搭膊頭果條友你係咪弱智？？？？？

好多人唔識佢

邊位 介紹下